操你媽的午飯在歐洲去去吃鳳梨烤囊簡直就牛B活了

Euro gogo?

老铁牛B死了666

老衲- 你又玩汪化

乜唔係歐羅去去咩？